# Projet Annick Antique



## Bienvenu dans notre projet !

Un projet fait d'amour pour la brocante ! 

## Problèmes rencontrés !

Relations entre élément, vérification de mdp et d'email

## Frameworks utilisés

Symfony / Bootstrap
